你係咪勁人取決於你去左邊個圈子

你係一個圈子入面叻過好多人，你就係勁人
你係一個圈子入面好多人叻過你，你就係廢人

你係勁係廢好取決於你去左邊個一個圈子?
你係一間公司做到manager位人工過50k
唔等於你去下間公司能力都有資格做manager,人工值過50k, 可能fresh grad都勁過你，屌你老母

你係有料，點都有料
你能力唔上唔落，就要祈求圈子多人廢過你

有冇人認同

老母是女性

但女性不一定是老母

廢到無圈子收又點計

不斷進修，增值自己

唔想咁辛苦

毒撚邊有圈子